[IQ題]條女幫我口爆完想埋黎錫我，我一巴煎落去，估一個五字俗語

如題 屎忽痕諗到
冇人估中的話3頁後開估
覺得好笑就正評
相信唔會太低汁

蟻多嬲死象

估你老母閪

條女幫您口爆

硬係怪怪地

屌你老母

講講下又好似係
應該係比我？

正常係話口爆完條女?

你啱
利申 中文U

中喇掛

成億個兒

有冇咁快

補返句屌你老母

應該岩👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

積下口德啦！

😹😹😹😹😹

秒

抄鳩人，話自己諗

下, 射左喇?

有冇咁啱
講真我冇睇過呢個post
係我同個frd諗出黎

你唔信我可以cap回帶
不過真係估唔到咁啱

我都記得睇過

抄狗